靚女係咪無辜?

正皮
靚女做咩都係正確

負皮
靚唔代表啲咩

我同你講靚女係唔屙屎

你唔係

正皮
樓主弱智

負皮
樓主戇鳩

滾啦on9 正經post黎

笠b做乜發癲係咁開po

無聊

試下唔戴口罩出街
好好玩

自認係狗？

頂 唔識揀 想禁2樣

是

你唔係靚仔

但我無辜的

推

你笠水一週年

洗完地未？

你條白卡佬

奶共沒有一個是無辜的

靚女就係無辜